\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Эксперимент №1. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
	\item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}
	\item Метод
	\begin{itemize}
		\item Радиус шарика --- \textbf{1}
		\item Многократные броски --- \textbf{1}
		\item Учёт потерь (неверный) --- \textbf{2(1)}
	\end{itemize}
	\item Физическое обоснование --- \textbf{1.5}
	\item Измерения
	\begin{itemize}
		\item Радиус шарика --- \textbf{1}
		\item Жёсткость
		\begin{itemize}
			\item Через среднее: \textbf{2} за кол-во бросков + \textbf{1} за кол-во высот
			\item Через график: \textbf{0.5} за кол-во бросков + \textbf{1} за кол-во высот + \textbf{1.5} за график
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	\item Погрешности
	\begin{itemize}
		\item Статистические --- \textbf{1}
		\item Приборные --- \textbf{2}
	\end{itemize}
	\item Ответ ($5\cdot10^4$ -- $5\cdot10^5\unit{Н/м}$) --- \textbf{1} + \textbf{0.5} за оформление
	\item Вывод --- \textbf{0.5}
	\item[Всего:] \textbf{15}
\end{enumerate}
\end{document}
